男人為一個女人喊會有咩原因？

喊咪喊囉

咩事。。

咁都要有原因。。。

看到個名忍唔住

你個名真係好撚好笑

屌你啦。。。打錯字啊屌

笑你老祖

有無list

屌唔到

你喊唔少

屌你老母親？

咸list

你好型

#高登喊相比賽

條女屎眼俾人屌
但自己波都冇得渣

ok

點解咁dirty㗎。。。

傷心

阿媽生佢出嚟嗰陣時梗係會喊

無自主意識感受唔當為

為媽媽生他時所受的苦，痛心流淚。。。嗎

樓豬又為女喊

個女仔原本好純 完全唔係臭雞
但係佢係都要自甘墮落

連屎眼都比人屌但波唔比佢揸

差唔多情況既片 申利 有愛情動作x劇情佈局

冇見過男朋友喊

咪癲

出咗世就有感受㗎啦

有種說法係人有罪先會出生，是來受苦難所以預計左要喊你明唔明。。。

太緊張佢 之後會心痛 最後會喊

嗰啲叫為生存而喊 同有bb唔識喊要令佢喊

係 男朋友早排晚晚喊 搞到我都唔知自己係咪真係對佢好差

有種說法係要喊咗啲空氣先可以入肺，新生嬰兒先可以擺脫之前喺羊水入邊呼吸嘅方法，轉為用肺呼吸

你好聰明

比少少文學感情我好冇anyways多謝shear冷知識

叻叻樓豬

樓豬好謙虛咁靚女改個名叫呀柒

乜撚嘢名

yanbbar

靚過Yanny

靚過自己

原本想改墨悲絲染。。。
手快快打咗柒仲enter埋 屌！！
我改完即刻崩潰咁灘咗喺度個frd就喺隔離笑到斷氣

琴晚睇完冇耐...就見到樓豬開postlu

屌原來我無quote到

咩事令你諗到改呢個名